容許我講一句

班前線真係蠢撚過豬！
又唔衝，又唔撤，又唔反攻
做個乖寶寶係現場等狗衝，乖乖拉到返去狗屋
男既俾狗打，女既俾狗屌
其實你地可唔可以至少保持一個目標就係不被捕！
你過衝唔到，攻唔到，但你可以走，唔好俾對家捉返去，咁玩法，只有軍心愈來愈低落
唉，你走，唔等於你輸，來日方長，慢慢玩，你被捉，入到去俾狗玩到下次你都唔敢出，咁就冇下次報仇機會

香港人依家面對緊既係極無恥極醜惡既政府，唔好作無謂嘅犧牲，要留返戰力慢慢同佢玩，今次唔得，等下次，求下你地唔好再俾啲死賤種狗捉返去

p

佩服所有前線既勇氣，同時希望你地珍惜呢份勇氣，唔好再犧牲
今日呢個環境咁不利，應該要走

黑警死全家！

黑警死全族！

無講錯
不過香港人永遠都行唔出comfort zone
無人行先就知個坐係度望
又唔甘心乜都做唔到就撒，呢種心態會死人的

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

香港人，一個都不能再少！
勇和都係咁重要！

講真 一係直接燒狗啦 成班前線出黎咩計劃都冇 比你full gear都唔燒狗

都玩得火魔法 燒碌燈柱有乜用

黑警絕子絕孫